有冇人完全唔太識講野/表達?

出到黎社會好蝕底 唔祈求升咩職 人際關係已經好煩

咁唔係要人就你 你要諗下點先可以令自己改變

唔識戴面具做人 一焦慮就粒聲唔出

樓主
唔知完全同唔太點樣擺埋一齊